这本书由前《北方佬》杂志艺术总监阿特·韦瑟斯编辑，以战争时期的视觉艺术为特色，是一本畅销书。 沙滩上的鲜血:当詹姆斯·琼斯写了一个士兵对诺曼底登陆的看法|詹姆斯·琼斯| 2014年11月15日|每日野兽 
 需要注意的是:在节目还没有播出之前，电视网就已经把一些节目撤下了。 秋冬电视预告:2013 - 14年度新剧快速判断|Jace Lacob, Kevin Fallon | 2013年7月16日|DAILY BEAST 
 当时，舰队街的评论将他描述为“有进取心的美国佬”，完全凭借个人魅力成为名人。 《美国权力兄弟》:Ezekiel Emanuel《三巨头》|Lloyd Grove | 2013年4月4日|DAILY BEAST 
 很简单，我们不喜欢这件艺术品，所以我们要取消你的市政基金。 进攻性艺术:那些日子|迈克尔·托马斯基| 2013年3月28日|每日野兽 
 但我们还是先假定拉皮德是无辜的吧，至少在我们把它拉回来之前。 Yair Lapid的策略如何结束|Bernard Avishai | 2013年3月7日|DAILY BEAST 
 “我敢跟你打赌，我在五十步远的地方就能把那个美国佬的心给射穿，"他吼道。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 “我也没碰过北方佬和树，”他像匹小马一样跺着脚跟。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 扬克顿乐队的队长，国家的主要演说家; 他身上有奇怪的纹身。 Ojibbeway和Ioway印第安人在英国、法国和比利时的冒险; 第一卷(2)|乔治卡特林 
 我是一个足够优秀的美国佬，我能看出你们的小警察是不是像你们说的那样是一群火力全开的可爱的奇迹工作者! 任何程度的谋杀欧文·约翰逊 
 “我想那个‘小美国佬’判你死刑了，伙计，"一个南方联盟的士兵粗暴地说。 《联邦之女》露西·福斯特·麦迪逊